發現到一招點樣撚鳩啲cold call 狗

話說前幾日又有嗰啲電話打嚟
: cold call 狗
:我
我:喂？
Cold call 狗: 你好呀呢度係xx銀行打嚟㗎
我: oh sorry would you mind speak in english please?
Cold call 狗: eh eh.... sorry goodbye
一用英文同佢講就收佢哋皮

同啲狗講嘢
唔嫌嘥時間㗎咩

平時工作禁多壓力，就係靠佢地打黎發洩

cold call 狗： ah...ah...how ...how are you?...I go to school by bus....